{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048504",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 스테이피어471펜션"
    },
    "text": "こんにちは。トンへステイピア471ペンションです。最大人数を超過した場合は払い戻しなしで強制退室されます。ペンションの前にはテジン海水浴場公営駐車場があり、無料駐車が可能です。訪問者のレビューを見ると、海水浴場とコンビニが近くて位置が良く、宿がきれいできれいだそうです。ホストの方は親切に案内してくださって、施設の清潔度も完璧で満足度が高いようです。宿には海を見渡せるオーシャンビューがあり、必要な食器も備わっていて便利さを増しています写真と実時の部屋の大きさの違いと駐車場が狭い点は短所として言及されました。予約価格も非常に安く、客室の清潔度が優れています。ただ寝具類とタオルから臭いがする点とテレビの信号が弱くてネットフリックスの視聴が難しいという点は改善が必要です。全般的にスタッフの方々の親切度が高く、気持ちよく滞在できます。ペンションには無料Wi-Fiが提供され、海の展望客室は禁煙されていますまた、ルプタプイン[オーシャンビュールプタプ]は入室時から22時まで利用することができ、現場の状況によって利用が不可することができます。ペンションには[サーフィン講習及びレンタル]を体験できる1階のサーフ・ファクトリーがあります。サーフィンを利用するためには必須予約が必要であり、利用客はサーフィン講習及びレンタルの時、10%割引特典を受けることができます。ペンションにはエレベーターがあり、浴槽が具備された客室は202、203、204、205、302、303、304、305、306です。浴槽は無料で利用でき、入室時から23時まで利用可能であり、入浴剤の使用はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはテジン海水浴場公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には海水浴場とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿はきれいですか？",
            "answer": "はい、ペンションの宿はきれいです。"
        },
        {
            "question": "ホストの方は親切ですか？",
            "answer": "はい、ホストの方は親切です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が備わっていますか？",
            "answer": "ペンションには海を見渡せるオーシャンビューと必要な食器が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの短所は何ですか？",
            "answer": "ペンションの短所は写真と実際の部屋の大きさの違いと駐車場の狭さです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約価格は安いですか？",
            "answer": "はい、ペンションの予約価格は非常に安いです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室の清潔度はどうですか？",
            "answer": "ペンションの客室の清潔度は優れています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "浴槽が具備された客室は202、203、204、205、302、303、304、305、306です。"
        },
        {
            "question": "浴槽の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "浴槽の利用時間は入室時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでサーフィンをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはサーフ・ファクトリーというサーフィン講習及びレンタルの施設があります。"
        },
        {
            "question": "サーフィンを利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、サーフィンを利用するためには予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 486
    }
}